屯門不合作運動正式啟動！！！

屯公二日一小炒，三日一大塞。
屯門人皆是義士

塞車人數多個港島呀！！！

Google map全黑色時，
商台冇報任何屯公交通意外，政府表未屯門交通十分順暢。

司機重修大佬 有時意外依啲野唔好攞黎講笑會比較好

重傷*

司機心諗:我揸GTR駛重傷！